遲覆WHATSAPP係咪女仔專利?

當然有時返緊工/訓緊覺/上左大陸 唔方便覆WHATSAPP就另計

係你自己鍾意秒覆姐

唔係，唔想覆咪唔覆，理撚得佢男女

得閒果陣好多時都係咁

男女都會 試過比人抄牌條友三日先覆 WTF???

我一定秒回

求幫手推825行動post, plzzz

得閒咪覆 計到咁盡做乜

唔好太上心

自己鐘意秒回就秒回，做返自己就得

係唔覆你姐⋯⋯⋯
其他靚仔既全部秒回

咁同性fd遲覆呢？會唔會俾人覺得冇交帶？

遲覆嘅定義係乜？唔秒覆就叫遲？10分鐘？1個鍾？

隔多過一日

唉，秒回果個永遠都會係輸家

覺得純粹係禮貌 鍾意唔鍾意嘅人，對朋友都會秒回
佢係鍾意你嘅 秒唔秒你都sure win啦

敢係代表冇性趣，男女都apply

同性fd又唔係hea覆咁點計

個FD成撚日都係咁, 冇黎交帶

有無人傾ig 係唔會睇有無人搵你

唉

有時又覺得唔需要一定秒回 但最好就個零兩個鐘內覆咗佢囉 係朋友之間嘅責任

有緣就會睇到